領養倉鼠

有冇巴絲嘅倉鼠生左bb都可以比我領養

利申：有養倉鼠4年經驗

Thanks a lot

佢地咬鳩人手指

Fb:哈姆一族 の暫養倉鼠待領養
好似有幾隻鼠等緊人領養